**1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.**

Обработчик событий - это механизм языка JS, который позволяет назначить выполнение какой-либо функции callback в ответ на
какое-то действие (событие).